{
  "Project ID": "项目 ID",
  "Datasource ID": "数据源 ID",
  "API Key": "API 密钥",
  "Your Instasent Project ID": "您的 Instasent 项目 ID",
  "Your Instasent Datasource ID": "您的 Instasent 数据源 ID",
  "Your Instasent API Bearer Token": "您的 Instasent API 持证人令牌",
  "\n## Obtain your auth data\n1. Go to https://dashboard.instasent.com\n2. Access to your project\n3. Create an Activepieces data source\n4. Copy the auth parameters and paste them in the fields below\n": "\n## Obtain your auth data\n1. Go to https://dashboard.instasent.com\n2. Access to your project\n3. Create an Activepieces data source\n4. Copy the auth parameters and paste them in the fields below\n",
  "Add/Update contact": "添加/更新联系人",
  "Delete Contact": "删除联系人",
  "Add Event": "添加事件",
  "Add or update a single contact": "添加或更新单个联系人",
  "Delete a single contact by User ID": "删除用户ID的单个联系人",
  "Add a contact event": "添加一个联系人事件",
  "Contact Properties": "联系人属性",
  "Instant": "即时的",
  "User ID": "用户 ID",
  "Event ID": "事件 ID",
  "Event Date": "活动日期",
  "Event Type": "事件类型",
  "Event Parameters": "事件参数",
  "Enter the contact properties, the User ID is mandatory": "输入联系人属性，用户ID是强制性的",
  "Process contact immediately instead of queuing. Only enable this when you need to add an event for this contact in the next step. Not recommended for high-volume operations.": "立即处理联系人而不是排队. 只有当您需要在下一步中添加此联系人的活动时才启用此功能。不推荐大容量操作。",
  "Unique identifier of the contact to delete": "要删除的联系人唯一标识符",
  "Unique identifier of the user": "用户唯一标识符",
  "Unique identifier for this event. Used for deduplication.": "此事件的唯一标识符。用于避免重复。",
  "Date and time when the event occurred, will default to now (ISO 8601 format YYYY-MM-DDTHH:MM:SS.SSSZ)": "事件发生的日期和时间默认是现在(ISO 8601 格式 YYYY-MM-DDTHH:MM:SS.SSSZ)",
  "Select the type of event to create": "选择要创建的事件类型",
  "Parameters for the selected event type": "所选事件类型的参数"
}